求觸控板，滑鼠pad推介

如題
mac用家，用緊usb無線滑鼠太廢
但又唔想買apple trackpad2咁貴
求推介

Trackpad 1

仲有邊到買倒？

推